[當年今日]三年前馬車出冊 今天再度重生

一齊回顧一下佢當年嘅出冊片段

幾時再入去？

今日先出

係香港有有犯過法
會唔會一入香港境就比人拉